# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2022, Martin Miglio
# This file is distributed under the same license as the pymemuc package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2023.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: pymemuc \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-04-10 17:31-0400\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: cn\n"
"Language-Team: cn <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.12.1\n"

#: ../../source/pymemuc.rst:2
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

#: ../../source/pymemuc.rst:7
msgid "The ``PyMemuc`` module"
msgstr "``PyMemuc`` 模块"

#: of pymemuc.pymemuc:1
msgid "a wrapper for memuc.exe as a library to control virual machines"
msgstr "一个 memuc.exe 的包装器作为一个库来控制虚拟机"

#: of pymemuc.pymemuc.PyMemuc:1
msgid "Bases: :py:class:`object`"
msgstr ""

#: of pymemuc.pymemuc.PyMemuc:1
msgid ""
"A class to interact with the memuc.exe command line tool to control "
"virtual machines."
msgstr "与 memuc.exe 命令行工具交互以控制虚拟机的类。"

#: of pymemuc._command.change_gps_vm pymemuc._command.connect_internet_vm
#: pymemuc._command.create_app_shortcut_vm
#: pymemuc._command.disconnect_internet_vm pymemuc._command.execute_command_vm
#: pymemuc._command.get_app_info_list_vm pymemuc._command.get_public_ip_vm
#: pymemuc._command.input_text_vm pymemuc._command.install_apk_vm
#: pymemuc._command.rotate_window_vm pymemuc._command.send_adb_command_vm
#: pymemuc._command.set_accelerometer_vm pymemuc._command.start_app_vm
#: pymemuc._command.stop_app_vm pymemuc._command.trigger_keystroke_vm
#: pymemuc._command.trigger_shake_vm pymemuc._command.uninstall_apk_vm
#: pymemuc._command.zoom_in_vm pymemuc._command.zoom_out_vm
#: pymemuc._control.reboot_vm pymemuc._control.start_vm
#: pymemuc._control.stop_all_vm pymemuc._control.stop_vm
#: pymemuc._manage.clone_vm pymemuc._manage.create_vm pymemuc._manage.delete_vm
#: pymemuc._manage.export_vm pymemuc._manage.get_configuration_vm
#: pymemuc._manage.import_vm pymemuc._manage.list_vm_info
#: pymemuc._manage.rename_vm pymemuc._manage.set_configuration_vm
#: pymemuc._manage.vm_is_running pymemuc._memuc.check_task_status
#: pymemuc._memuc.memuc_run pymemuc.pymemuc.PyMemuc
msgid "Parameters"
msgstr "参数"

#: of pymemuc.pymemuc.PyMemuc:3
msgid "Path to memuc.exe. Set to None for autodetect."
msgstr "memuc.exe 的路径。 设置为无以进行自动检测。"

#: of pymemuc.pymemuc.PyMemuc:5
msgid "Enable debug mode, defaults to False"
msgstr "启用调试模式，默认为 False"

#: of pymemuc._command.change_gps_vm:1
msgid ""
"Change the GPS location on a VM, must specify either a vm index or a vm "
"name"
msgstr "更改虚拟机上的 GPS 位置，必须指定虚拟机索引或虚拟机名称"

#: of pymemuc._command.change_gps_vm:3
msgid "Latitude"
msgstr "纬度"

#: of pymemuc._command.change_gps_vm:5
msgid "Longitude"
msgstr "经度"

#: of pymemuc._command.change_gps_vm:7 pymemuc._command.connect_internet_vm:3
#: pymemuc._command.create_app_shortcut_vm:5
#: pymemuc._command.disconnect_internet_vm:3
#: pymemuc._command.execute_command_vm:5
#: pymemuc._command.get_app_info_list_vm:3 pymemuc._command.get_public_ip_vm:3
#: pymemuc._command.input_text_vm:5 pymemuc._command.install_apk_vm:5
#: pymemuc._command.rotate_window_vm:3 pymemuc._command.send_adb_command_vm:5
#: pymemuc._command.set_accelerometer_vm:5 pymemuc._command.start_app_vm:5
#: pymemuc._command.stop_app_vm:5 pymemuc._command.trigger_keystroke_vm:5
#: pymemuc._command.trigger_shake_vm:3 pymemuc._command.uninstall_apk_vm:5
#: pymemuc._command.zoom_in_vm:3 pymemuc._command.zoom_out_vm:3
#: pymemuc._control.reboot_vm:3 pymemuc._control.start_vm:3
#: pymemuc._control.stop_vm:3 pymemuc._manage.clone_vm:3
#: pymemuc._manage.delete_vm:3 pymemuc._manage.export_vm:3
#: pymemuc._manage.get_configuration_vm:6 pymemuc._manage.list_vm_info:3
#: pymemuc._manage.rename_vm:3 pymemuc._manage.set_configuration_vm:8
msgid "VM index. Defaults to None."
msgstr "虚拟机索引。 默认为 None。"

#: of pymemuc._command.change_gps_vm:9 pymemuc._command.connect_internet_vm:5
#: pymemuc._command.create_app_shortcut_vm:7
#: pymemuc._command.disconnect_internet_vm:5
#: pymemuc._command.execute_command_vm:7
#: pymemuc._command.get_app_info_list_vm:5 pymemuc._command.get_public_ip_vm:5
#: pymemuc._command.input_text_vm:7 pymemuc._command.install_apk_vm:7
#: pymemuc._command.send_adb_command_vm:7
#: pymemuc._command.set_accelerometer_vm:7 pymemuc._command.start_app_vm:7
#: pymemuc._command.stop_app_vm:7 pymemuc._command.trigger_keystroke_vm:7
#: pymemuc._command.trigger_shake_vm:5 pymemuc._command.uninstall_apk_vm:7
#: pymemuc._command.zoom_in_vm:5 pymemuc._command.zoom_out_vm:5
#: pymemuc._control.reboot_vm:5 pymemuc._control.start_vm:5
#: pymemuc._control.stop_vm:5 pymemuc._manage.clone_vm:5
#: pymemuc._manage.delete_vm:5 pymemuc._manage.export_vm:5
#: pymemuc._manage.get_configuration_vm:8 pymemuc._manage.list_vm_info:5
#: pymemuc._manage.rename_vm:5 pymemuc._manage.set_configuration_vm:10
msgid "VM name. Defaults to None."
msgstr "虚拟机名称。 默认为 None。"

#: of pymemuc._command.change_gps_vm pymemuc._command.connect_internet_vm
#: pymemuc._command.create_app_shortcut_vm
#: pymemuc._command.disconnect_internet_vm pymemuc._command.execute_command_vm
#: pymemuc._command.get_app_info_list_vm pymemuc._command.get_public_ip_vm
#: pymemuc._command.input_text_vm pymemuc._command.install_apk_vm
#: pymemuc._command.rotate_window_vm pymemuc._command.send_adb_command_vm
#: pymemuc._command.set_accelerometer_vm pymemuc._command.start_app_vm
#: pymemuc._command.stop_app_vm pymemuc._command.trigger_keystroke_vm
#: pymemuc._command.trigger_shake_vm pymemuc._command.uninstall_apk_vm
#: pymemuc._command.zoom_in_vm pymemuc._command.zoom_out_vm
#: pymemuc._control.reboot_vm pymemuc._control.start_vm
#: pymemuc._control.stop_all_vm pymemuc._control.stop_vm
#: pymemuc._manage.clone_vm pymemuc._manage.create_vm pymemuc._manage.delete_vm
#: pymemuc._manage.export_vm pymemuc._manage.get_configuration_vm
#: pymemuc._manage.import_vm pymemuc._manage.list_vm_info
#: pymemuc._manage.rename_vm pymemuc._manage.set_configuration_vm
#: pymemuc._memuc.memuc_run
msgid "Raises"
msgstr "引发异常"

#: of pymemuc._command.change_gps_vm:11 pymemuc._command.connect_internet_vm:7
#: pymemuc._command.create_app_shortcut_vm:9
#: pymemuc._command.disconnect_internet_vm:7
#: pymemuc._command.execute_command_vm:9
#: pymemuc._command.get_app_info_list_vm:9 pymemuc._command.get_public_ip_vm:7
#: pymemuc._command.input_text_vm:9 pymemuc._command.install_apk_vm:11
#: pymemuc._command.rotate_window_vm:5 pymemuc._command.send_adb_command_vm:11
#: pymemuc._command.set_accelerometer_vm:9 pymemuc._command.start_app_vm:9
#: pymemuc._command.stop_app_vm:9 pymemuc._command.trigger_keystroke_vm:9
#: pymemuc._command.trigger_shake_vm:7 pymemuc._command.uninstall_apk_vm:9
#: pymemuc._command.zoom_in_vm:7 pymemuc._command.zoom_out_vm:7
#: pymemuc._control.reboot_vm:9 pymemuc._control.start_vm:11
#: pymemuc._control.stop_vm:11 pymemuc._manage.clone_vm:9
#: pymemuc._manage.delete_vm:7 pymemuc._manage.export_vm:11
#: pymemuc._manage.get_configuration_vm:10 pymemuc._manage.list_vm_info:11
#: pymemuc._manage.set_configuration_vm:12
msgid "an error if neither a vm index or a vm name is specified"
msgstr "如果既未指定虚拟机索引也未指定虚拟机名称，则会出现错误"

#: of pymemuc._command.change_gps_vm pymemuc._command.connect_internet_vm
#: pymemuc._command.create_app_shortcut_vm
#: pymemuc._command.disconnect_internet_vm pymemuc._command.execute_command_vm
#: pymemuc._command.get_app_info_list_vm pymemuc._command.get_public_ip_vm
#: pymemuc._command.input_text_vm pymemuc._command.install_apk_vm
#: pymemuc._command.rotate_window_vm pymemuc._command.send_adb_command_vm
#: pymemuc._command.set_accelerometer_vm pymemuc._command.sort_out_all_vm
#: pymemuc._command.start_app_vm pymemuc._command.stop_app_vm
#: pymemuc._command.trigger_keystroke_vm pymemuc._command.trigger_shake_vm
#: pymemuc._command.uninstall_apk_vm pymemuc._command.zoom_in_vm
#: pymemuc._command.zoom_out_vm pymemuc._control.reboot_vm
#: pymemuc._control.start_vm pymemuc._control.stop_all_vm
#: pymemuc._control.stop_vm pymemuc._manage.clone_vm pymemuc._manage.create_vm
#: pymemuc._manage.delete_vm pymemuc._manage.export_vm
#: pymemuc._manage.get_configuration_vm pymemuc._manage.import_vm
#: pymemuc._manage.list_vm_info pymemuc._manage.rename_vm
#: pymemuc._manage.set_configuration_vm pymemuc._manage.vm_is_running
#: pymemuc._memuc.check_task_status pymemuc._memuc.memuc_run
msgid "Returns"
msgstr "退还"

#: of pymemuc._command.change_gps_vm:12
msgid "True if the vm GPS change was successful"
msgstr "如果虚拟机 GPS 更改成功，则为 True"

#: of pymemuc._command.change_gps_vm pymemuc._command.connect_internet_vm
#: pymemuc._command.create_app_shortcut_vm
#: pymemuc._command.disconnect_internet_vm pymemuc._command.execute_command_vm
#: pymemuc._command.get_app_info_list_vm pymemuc._command.get_public_ip_vm
#: pymemuc._command.input_text_vm pymemuc._command.install_apk_vm
#: pymemuc._command.rotate_window_vm pymemuc._command.send_adb_command_vm
#: pymemuc._command.set_accelerometer_vm pymemuc._command.sort_out_all_vm
#: pymemuc._command.start_app_vm pymemuc._command.stop_app_vm
#: pymemuc._command.trigger_keystroke_vm pymemuc._command.trigger_shake_vm
#: pymemuc._command.uninstall_apk_vm pymemuc._command.zoom_in_vm
#: pymemuc._command.zoom_out_vm pymemuc._control.reboot_vm
#: pymemuc._control.start_vm pymemuc._control.stop_all_vm
#: pymemuc._control.stop_vm pymemuc._manage.clone_vm pymemuc._manage.create_vm
#: pymemuc._manage.delete_vm pymemuc._manage.export_vm
#: pymemuc._manage.get_configuration_vm pymemuc._manage.import_vm
#: pymemuc._manage.list_vm_info pymemuc._manage.rename_vm
#: pymemuc._manage.set_configuration_vm pymemuc._manage.vm_is_running
#: pymemuc._memuc.check_task_status pymemuc._memuc.memuc_run
msgid "Return type"
msgstr "函数返回类型"

#: of pymemuc._command.connect_internet_vm:1
msgid "Connect the internet on a VM, must specify either a vm index or a vm name"
msgstr "在虚拟机上连接互联网，必须指定虚拟机索引或虚拟机名称"

#: of pymemuc._command.connect_internet_vm:8
msgid "True if the vm internet connection was successful"
msgstr "如果虚拟机互联网连接成功则为 True"

#: of pymemuc._command.create_app_shortcut_vm:1
msgid ""
"Create an app shortcut on a VM, must specify either a vm index or a vm "
"name"
msgstr "在虚拟机上创建应用程序快捷方式，必须指定虚拟机索引或虚拟机名称"

#: of pymemuc._command.create_app_shortcut_vm:3
msgid "Package name"
msgstr "应用包名"

#: of pymemuc._command.create_app_shortcut_vm:10
#: pymemuc._command.send_adb_command_vm:12
msgid "an error if the command times out"
msgstr "如果命令超时则出错"

#: of pymemuc._command.create_app_shortcut_vm:11
#: pymemuc._command.disconnect_internet_vm:8
#: pymemuc._command.execute_command_vm:10 pymemuc._command.get_public_ip_vm:8
#: pymemuc._command.send_adb_command_vm:13
#: pymemuc._command.set_accelerometer_vm:10 pymemuc._command.sort_out_all_vm:3
#: pymemuc._memuc.check_task_status:5
msgid "the return code and the output of the command."
msgstr "命令的返回码和输出。"

#: of pymemuc._command.disconnect_internet_vm:1
msgid ""
"Disconnect the internet on a VM, must specify either a vm index or a vm "
"name"
msgstr "断开虚拟机上的互联网连接，必须指定虚拟机索引或虚拟机名称"

#: of pymemuc._command.execute_command_vm:1
msgid "Execute a command on a VM, must specify either a vm index or a vm name"
msgstr "在虚拟机上执行命令，必须指定虚拟机索引或虚拟机名称"

#: of pymemuc._command.execute_command_vm:3
msgid "Command to execute"
msgstr "要执行的命令"

#: of pymemuc._command.get_app_info_list_vm:1
msgid ""
"Get the list of apps installed on a VM, must specify either a vm index or"
" a vm name"
msgstr "获取安装在虚拟机上的应用程序列表，必须指定虚拟机索引或名称"

#: of pymemuc._command.get_app_info_list_vm:7
msgid "Timeout for the command. Defaults to 10."
msgstr "命令的超时持续时间。 默认为 10 秒。"

#: of pymemuc._command.get_app_info_list_vm:10
msgid "the list of packages installed on the VM"
msgstr "虚拟机上安装的应用程序包列表"

#: of pymemuc._command.get_public_ip_vm:1
msgid "Get the public IP of a VM, must specify either a vm index or a vm name"
msgstr "获取虚拟机的公共互联网协议地址，必须指定虚拟机索引或虚拟机名称"

#: of pymemuc._command.input_text_vm:1
msgid "Input text on a VM, must specify either a vm index or a vm name"
msgstr "在虚拟机上发送输入文本，必须指定虚拟机索引或虚拟机名称"

#: of pymemuc._command.input_text_vm:3
msgid "Text to input"
msgstr "要作为输入发送的文字"

#: of pymemuc._command.input_text_vm:10
msgid "True if the vm text input was successful"
msgstr "如果虚拟机文本输入成功则为 True"

#: of pymemuc._command.install_apk_vm:1
msgid "Install an APK on a VM, must specify either a vm index or a vm name"
msgstr "在虚拟机上安装 APK，必须指定虚拟机索引或虚拟机名称"

#: of pymemuc._command.install_apk_vm:3
msgid "Path to the APK"
msgstr "APK 的目录路径"

#: of pymemuc._command.install_apk_vm:9
msgid "Whether to create a shortcut. Defaults to False."
msgstr "是否创建快捷方式。 默认为假。"

#: of pymemuc._command.install_apk_vm:12
msgid "True if the vm apk installation was successful"
msgstr "如果虚拟机 apk 安装成功，则为 True"

#: of pymemuc._command.rotate_window_vm:1
msgid "Rotate the window on a VM, must specify either a vm index or a vm name"
msgstr "在虚拟机上旋转窗口，必须指定虚拟机索引或虚拟机名称"

#: of pymemuc._command.rotate_window_vm:6
msgid "True if the vm window rotation was successful"
msgstr "如果虚拟机窗口旋转成功，则为 True"

#: of pymemuc._command.send_adb_command_vm:1
msgid "Send an ADB command to a VM, must specify either a vm index or a vm name"
msgstr "向虚拟机发送 ADB 命令，必须指定虚拟机索引或虚拟机名称"

#: of pymemuc._command.send_adb_command_vm:3
msgid "ADB command"
msgstr "ADB 命令"

#: of pymemuc._command.send_adb_command_vm:9
msgid "Timeout for the command. Defaults to None."
msgstr "命令的超时持续时间。 默认为 None。"

#: of pymemuc._command.set_accelerometer_vm:1
msgid "Set the accelerometer on a VM, must specify either a vm index or a vm name"
msgstr "在虚拟机上设置加速度计值，必须指定虚拟机索引或虚拟机名称"

#: of pymemuc._command.set_accelerometer_vm:3
msgid "the accelerometer value to set"
msgstr "加速度计值"

#: of pymemuc._command.sort_out_all_vm:1
msgid "Sort out all VMs"
msgstr "整理所有虚拟机"

#: of pymemuc._command.start_app_vm:1
msgid "Start an app on a VM, must specify either a vm index or a vm name"
msgstr "在虚拟机上启动应用程序，必须指定虚拟机索引或虚拟机名称"

#: of pymemuc._command.start_app_vm:3 pymemuc._command.stop_app_vm:3
#: pymemuc._command.uninstall_apk_vm:3
msgid "Package name of the APK"
msgstr "APK的应用包名"

#: of pymemuc._command.start_app_vm:10
msgid "True if the vm app start was successful"
msgstr "如果虚拟机应用程序启动成功，则为 True"

#: of pymemuc._command.stop_app_vm:1
msgid "Stop an app on a VM, must specify either a vm index or a vm name"
msgstr "在虚拟机上停止应用程序，必须指定虚拟机索引或虚拟机名称"

#: of pymemuc._command.stop_app_vm:10
msgid "True if the vm app stop was successful"
msgstr "如果虚拟机应用程序已成功停止，则为 True"

#: of pymemuc._command.trigger_keystroke_vm:1
msgid "Trigger a keystroke on a VM, must specify either a vm index or a vm name"
msgstr "在虚拟机上触发击键，必须指定虚拟机索引或虚拟机名称"

#: of pymemuc._command.trigger_keystroke_vm:3
msgid "Key to trigger"
msgstr "要触发的关键事件"

#: of pymemuc._command.trigger_keystroke_vm:10
msgid "True if the vm keystroke trigger was successful"
msgstr "如果虚拟机按键触发成功，则为 True"

#: of pymemuc._command.trigger_shake_vm:1
msgid "Trigger a shake on a VM, must specify either a vm index or a vm name"
msgstr "在虚拟机上触发震动，必须指定虚拟机索引或虚拟机名称"

#: of pymemuc._command.trigger_shake_vm:8
msgid "True if the vm shake trigger was successful"
msgstr "如果虚拟机摇动触发成功，则为 True"

#: of pymemuc._command.uninstall_apk_vm:1
msgid "Uninstall an APK on a VM, must specify either a vm index or a vm name"
msgstr "在虚拟机上卸载 APK，必须指定虚拟机索引或虚拟机名称"

#: of pymemuc._command.uninstall_apk_vm:10
msgid "True if the vm apk uninstallation was successful"
msgstr "如果虚拟机 APK 卸载成功则为 True"

#: of pymemuc._command.zoom_in_vm:1
msgid "Zoom in on a VM, must specify either a vm index or a vm name"
msgstr "放大虚拟机，必须指定虚拟机索引或虚拟机名称"

#: of pymemuc._command.zoom_in_vm:8
msgid "True if the vm zoom in was successful"
msgstr "如果虚拟机放大成功，则为 True"

#: of pymemuc._command.zoom_out_vm:1
msgid "Zoom out on a VM, must specify either a vm index or a vm name"
msgstr "缩小虚拟机，必须指定虚拟机索引或虚拟机名称"

#: of pymemuc._command.zoom_out_vm:8
msgid "True if the vm zoom out was successful"
msgstr "如果虚拟机缩小成功则为 True"

#: of pymemuc._control.reboot_vm:1
msgid "Reboot a VM, must specify either a vm index or a vm name"
msgstr "重启虚拟机，必须指定虚拟机索引或虚拟机名称"

#: of pymemuc._control.reboot_vm:7 pymemuc._control.start_vm:7
#: pymemuc._control.stop_all_vm:3 pymemuc._control.stop_vm:7
#: pymemuc._manage.export_vm:9 pymemuc._manage.import_vm:5
msgid "Whether to run the command in the background. Defaults to False."
msgstr "是否在后台运行命令。 默认为 False。"

#: of pymemuc._control.reboot_vm:10
msgid "True if the vm was rebooted successfully"
msgstr "如果虚拟机成功重启则为 True"

#: of pymemuc._control.start_vm:1
msgid "Start a VM, must specify either a vm index or a vm name"
msgstr "启动虚拟机，必须指定虚拟机索引或虚拟机名称"

#: of pymemuc._control.start_vm:9 pymemuc._control.stop_all_vm:5
#: pymemuc._control.stop_vm:9
msgid "Timeout in seconds. Cannot be used if non blocking. Defaults to None."
msgstr "以秒为单位的超时。 如果非阻塞则不能使用。 默认为 None。"

#: of pymemuc._control.start_vm:12
msgid "True if the vm was started successfully"
msgstr "如果虚拟机成功启动则为 True"

#: of pymemuc._control.stop_all_vm:1
msgid "Stop all VMs"
msgstr "停止所有虚拟机"

#: of pymemuc._control.stop_all_vm:7
msgid "an error if the vm stop failed"
msgstr "停止虚拟机失败时出错"

#: of pymemuc._control.stop_all_vm:8 pymemuc._control.stop_vm:12
msgid "True if the vm was stopped successfully"
msgstr "如果虚拟机已成功停止，则为 True"

#: of pymemuc._control.stop_vm:1
msgid "Stop a VM, must specify either a vm index or a vm name"
msgstr "停止虚拟机，必须指定虚拟机索引或虚拟机名称"

#: of pymemuc._manage.clone_vm:1
msgid "Clone a VM, must specify either a vm index or a vm name"
msgstr "克隆虚拟机，必须指定虚拟机索引或虚拟机名称"

#: of pymemuc._manage.clone_vm:7
msgid "Cloned VM name. Defaults to None."
msgstr "克隆的虚拟机名称。 默认为 None。"

#: of pymemuc._manage.clone_vm:10
msgid "True if the vm was cloned successfully"
msgstr "如果成功克隆虚拟机，则为 True"

#: of pymemuc._manage.create_vm:1
msgid "Create a new VM"
msgstr "创建一个新的虚拟机"

#: of pymemuc._manage.create_vm:3
msgid "Android version. Defaults to \"76\"."
msgstr "安卓版。 默认为“76”。"

#: of pymemuc._manage.create_vm:5
msgid "an error if the vm creation failed"
msgstr "如果虚拟机创建失败则报错"

#: of pymemuc._manage.create_vm:6
msgid ""
"the index of the new VM, -1 if an error occurred but no exception was "
"raised"
msgstr "新虚拟机的索引，如果发生错误但没有引发异常则为 -1"

#: of pymemuc._manage.delete_vm:1
msgid "Delete a VM, must specify either a vm index or a vm name"
msgstr "删除虚拟机，必须指定虚拟机索引或虚拟机名称"

#: of pymemuc._manage.delete_vm:8
msgid "True if the vm was deleted successfully"
msgstr "如果虚拟机已成功删除，则为 True"

#: of pymemuc._manage.export_vm:1
msgid "Export a VM, must specify either a vm index or a vm name"
msgstr "导出虚拟机，必须指定虚拟机索引或虚拟机名称"

#: of pymemuc._manage.export_vm:7 pymemuc._manage.import_vm:3
msgid "File name. Defaults to \"vm.ova\"."
msgstr "文件名。 默认为 \"vm.ova\"。"

#: of pymemuc._manage.export_vm:12 pymemuc._memuc.memuc_run:12
msgid "the return code and the output of the command"
msgstr "命令的返回码和输出"

#: of pymemuc._manage.get_configuration_vm:1
msgid "Get a VM configuration, must specify either a vm index or a vm name"
msgstr "获取虚拟机配置，必须指定虚拟机索引或虚拟机名称"

#: of pymemuc._manage.get_configuration_vm:3
#: pymemuc._manage.set_configuration_vm:3
msgid ""
"Configuration key, keys are noted in `configuration keys table "
"<https://pymemuc.readthedocs.io/pymemuc.html#the-vm-configuration-keys-"
"table>`_"
msgstr "配置键 `配置键表 <https://pymemuc.readthedocs.io/pymemuc.html#the-vm-configuration-keys-table>`_"

#: of pymemuc._manage.get_configuration_vm:11
msgid "The configuration value"
msgstr "配置值"

#: of pymemuc._manage.import_vm:1
msgid "Import a VM from a file"
msgstr "从文件导入虚拟机"

#: of pymemuc._manage.import_vm:7
msgid "an error if the vm import failed"
msgstr "虚拟机导入失败时出现错误"

#: of pymemuc._manage.import_vm:8
msgid "True if the vm was imported successfully"
msgstr "如果虚拟机导入成功则为 True"

#: of pymemuc._manage.list_vm_info:1
msgid "List VM info, must specify either a vm index or a vm name"
msgstr "列出虚拟机信息，必须指定虚拟机索引或虚拟机名称"

#: of pymemuc._manage.list_vm_info:7
msgid "Whether to list only running VMs. Defaults to False."
msgstr "是否仅列出正在运行的虚拟机。 默认为 False"

#: of pymemuc._manage.list_vm_info:9
msgid "Whether to list disk info. Defaults to False."
msgstr "是否列出磁盘信息。 默认为 False。"

#: of pymemuc._manage.list_vm_info:12
msgid ""
"a list of VM info, each VM info is a dictionary with the following keys: "
"index: VM index title: VM title top_level: VM top level running: whether "
"the VM is running pid: VM pid disk_usage: VM disk usage"
msgstr "虚拟机信息列表"

#: of pymemuc._manage.rename_vm:1
msgid "Rename a VM, must specify either a vm index or a vm name"
msgstr "重命名虚拟机，必须指定虚拟机索引或虚拟机名称"

#: of pymemuc._manage.rename_vm:7
msgid "New VM name. Defaults to None."
msgstr "新虚拟机名称。 默认为 None。"

#: of pymemuc._manage.rename_vm:9
msgid "an error if neither a vm index or name is specified"
msgstr "如果未指定虚拟机索引或名称，则会出错"

#: of pymemuc._manage.rename_vm:10
msgid "an error if the vm rename failed"
msgstr "虚拟机重命名失败时出现错误"

#: of pymemuc._manage.rename_vm:11
msgid "True if the vm was renamed successfully"
msgstr "如果虚拟机已成功重命名，则为 True"

#: of pymemuc._manage.set_configuration_vm:1
msgid "Set a VM configuration, must specify either a vm index or a vm name"
msgstr "设置虚拟机配置，必须指定虚拟机索引或虚拟机名称"

#: of pymemuc._manage.set_configuration_vm:6
msgid "Configuration value"
msgstr "配置值"

#: of pymemuc._manage.set_configuration_vm:13
msgid "True if the vm configuration was set successfully"
msgstr "如果虚拟机配置设置成功则为 True"

#: of pymemuc._manage.vm_is_running:1
msgid "Check if a VM is running"
msgstr "检查虚拟机是否正在运行"

#: of pymemuc._manage.vm_is_running:3
msgid "VM index. Defaults to 0."
msgstr "虚拟机索引。 默认为 0。"

#: of pymemuc._manage.vm_is_running:5
msgid "True if the VM is running, False otherwise"
msgstr "如果虚拟机正在运行则为 True，否则为 False"

#: of pymemuc._memuc.check_task_status:1
msgid "Check the status of a task"
msgstr "检查任务状态"

#: of pymemuc._memuc.check_task_status:3
msgid "Asynchronous task ID"
msgstr "异步任务标识号"

#: of pymemuc._memuc.memuc_run:1
msgid ""
"run a command with memuc.exe. Memuc can support non-blocking commands, "
"returning a task id. A timeout can be specified if memuc is expected to "
"hang, but this will not work with non-blocking commands."
msgstr "使用 memuc.exe 运行命令。 memuc 可以支持非阻塞命令，返回一个任务 id。 如果预期 memuc 挂起，则可以指定超时，但这不适用于非阻塞命令。"

#: of pymemuc._memuc.memuc_run:6
msgid "a list of arguments to pass to memuc.exe"
msgstr "传递给 memuc.exe 的参数列表"

#: of pymemuc._memuc.memuc_run:8
msgid "whether to run the command in the background. Defaults to False."
msgstr "是否在后台运行命令。 默认为 False。"

#: of pymemuc._memuc.memuc_run:10
msgid "the timeout in seconds. Defaults to None for no timeout."
msgstr "以秒为单位的超时。 默认为 None 表示没有超时。"

#: of pymemuc._memuc.memuc_run:14
msgid "an error if the command failed"
msgstr "如果命令失败则出错"

#: of pymemuc._memuc.memuc_run:15
msgid "an error if the command timed out"
msgstr "如果命令超时则出错"

#: of pymemuc.pymemuc.PyMemuc.__init__:1
msgid ""
"initialize the class, automatically finding memuc.exe if windows registry"
" is supported, otherwise a path must be specified"
msgstr "初始化类，如果支持 Windows 注册表，则自动查找 memuc.exe，否则必须指定路径"

#: ../../source/pymemuc.rst:18
msgid "The ``VM Configuration Keys`` table"
msgstr "``虚拟机配置键`` 表"

#: ../../source/pymemuc.rst:19
msgid "VM Configuration Keys"
msgstr "虚拟机配置键"

#: ../../source/pymemuc.rst:1
msgid "Key"
msgstr "配置键"

#: ../../source/pymemuc.rst:1
msgid "Description"
msgstr "配置描述"

#: ../../source/tables/vm_config_keys.csv:1
msgid "``name``"
msgstr ""

#: ../../source/tables/vm_config_keys.csv:1
msgid "The name of the VM."
msgstr "虚拟机的名称。"

#: ../../source/tables/vm_config_keys.csv:1
msgid "``cpus``"
msgstr ""

#: ../../source/tables/vm_config_keys.csv:1
msgid "The number of CPUs to allocate to the VM."
msgstr "分配给虚拟机的 CPU 数量。"

#: ../../source/tables/vm_config_keys.csv:1
msgid "``cpucap``"
msgstr ""

#: ../../source/tables/vm_config_keys.csv:1
msgid "The CPU cap to allocate to the VM. (``0``-``100``)"
msgstr "分配给虚拟机的最大 CPU 使用率。 (``0``-``100``)"

#: ../../source/tables/vm_config_keys.csv:1
msgid "``memory``"
msgstr ""

#: ../../source/tables/vm_config_keys.csv:1
msgid "The amount of memory to allocate to the VM. (Unit: MB)"
msgstr "分配给虚拟机的内存量。 （单位：兆字节）"

#: ../../source/tables/vm_config_keys.csv:1
msgid "``is_full_screen``"
msgstr ""

#: ../../source/tables/vm_config_keys.csv:1
msgid "Whether the VM should be started in full screen mode. (``1``, ``0``)"
msgstr "虚拟机是否应该以全屏模式启动。 （``1``，``0``）"

#: ../../source/tables/vm_config_keys.csv:1
msgid "``is_hide_toolbar``"
msgstr ""

#: ../../source/tables/vm_config_keys.csv:1
msgid "Whether the VM's toolbar should be hidden. (``1``, ``0``)"
msgstr "虚拟机的工具栏是否应该隐藏。 （``1``，``0``）"

#: ../../source/tables/vm_config_keys.csv:1
msgid "``turbo_mode``"
msgstr ""

#: ../../source/tables/vm_config_keys.csv:1
msgid "Whether the VM should be started in turbo mode. (``1``, ``0``)"
msgstr "虚拟机是否应该以涡轮模式启动。 （``1``，``0``）"

#: ../../source/tables/vm_config_keys.csv:1
msgid "``graphics_render_mode``"
msgstr ""

#: ../../source/tables/vm_config_keys.csv:1
msgid "The graphics render mode to use. (``1``:DirectX, ``0``:OpenGL)"
msgstr "要使用的图形渲染模式。 （``1``：DirectX，``0``：OpenGL）"

#: ../../source/tables/vm_config_keys.csv:1
msgid "``enable_su``"
msgstr ""

#: ../../source/tables/vm_config_keys.csv:1
msgid ""
"Whether the VM should be started with super user privileges. (``1``, "
"``0``)"
msgstr "虚拟机是否应该以超级用户权限启动。 （``1``，``0``）"

#: ../../source/tables/vm_config_keys.csv:1
msgid "``enable_audio``"
msgstr ""

#: ../../source/tables/vm_config_keys.csv:1
msgid "Whether the VM should be started with audio support. (``1``, ``0``)"
msgstr "虚拟机是否应以音频支持启动。 （``1``，``0``）"

#: ../../source/tables/vm_config_keys.csv:1
msgid "``fps``"
msgstr ""

#: ../../source/tables/vm_config_keys.csv:1
msgid "The VM's frames per second. (``0``-``100``)"
msgstr "虚拟机的每秒帧数。 (``0``-``100``)"

#: ../../source/tables/vm_config_keys.csv:1
msgid "``virtual_keyboard_mode``"
msgstr ""

#: ../../source/tables/vm_config_keys.csv:1
msgid "The VM's virtual keyboard mode. (``0``, ``1``)"
msgstr "虚拟机的虚拟键盘模式。 （``0``，``1``）"

#: ../../source/tables/vm_config_keys.csv:1
msgid "``sync_time``"
msgstr ""

#: ../../source/tables/vm_config_keys.csv:1
msgid "Whether the VM should be started with time synchronization. (``1``, ``0``)"
msgstr "虚拟机是否应以时间同步启动。 （``1``，``0``）"

#: ../../source/tables/vm_config_keys.csv:1
msgid "``phone_layout``"
msgstr ""

#: ../../source/tables/vm_config_keys.csv:1
msgid "The VM's phone layout. (``2``: Toolbar, ``1``: Right, ``0``: Bottom)"
msgstr "虚拟机的电话布局。 （``2``：工具栏，``1``：右侧，``0``：底部）"

#: ../../source/tables/vm_config_keys.csv:1
msgid "``start_window_mode``"
msgstr ""

#: ../../source/tables/vm_config_keys.csv:1
msgid ""
"The VM's start window mode. (``2``: Custom, ``1``: Last time, ``0``: "
"Default)"
msgstr "虚拟机的启动窗口模式。 （``2``：自定义，``1``：上次，``0``：默认）"

#: ../../source/tables/vm_config_keys.csv:1
msgid "``win_x``"
msgstr ""

#: ../../source/tables/vm_config_keys.csv:1
msgid ""
"The VM's window X offset from upper-left corner. (``start_window_mode`` "
"!= ``0``) (Unit: Pixel)"
msgstr "虚拟机窗口水平轴偏离左上角。(``start_window_mode`` != ``0``)（单位：像素）"

#: ../../source/tables/vm_config_keys.csv:1
msgid "``win_y``"
msgstr ""

#: ../../source/tables/vm_config_keys.csv:1
msgid ""
"The VM's window Y offset from upper-left corner. (``start_window_mode`` "
"!= ``0``) (Unit: Pixel)"
msgstr "虚拟机窗口垂直轴偏离左上角。 (``start_window_mode`` != ``0``)（单位：像素）"

#: ../../source/tables/vm_config_keys.csv:1
msgid "``win_scaling_percent2``"
msgstr ""

#: ../../source/tables/vm_config_keys.csv:1
msgid "The VM's window scaling percentage. (Unit: %)"
msgstr "虚拟机的窗口缩放百分比。 （单元： ％）"

#: ../../source/tables/vm_config_keys.csv:1
msgid "``is_custom_resolution``"
msgstr ""

#: ../../source/tables/vm_config_keys.csv:1
msgid "Whether the VM should be started with a custom resolution. (``1``, ``0``)"
msgstr "虚拟机是否应以自定义分辨率启动。 （``1``，``0``）"

#: ../../source/tables/vm_config_keys.csv:1
msgid "``resolution_width``"
msgstr ""

#: ../../source/tables/vm_config_keys.csv:1
msgid ""
"The VM's custom resolution width. (``is_custom_resolution`` == ``1``) "
"(Unit: Pixel)"
msgstr "虚拟机的自定义分辨率宽度。(``is_custom_resolution`` == ``1``) (单位：像素)"

#: ../../source/tables/vm_config_keys.csv:1
msgid "``resolution_height``"
msgstr ""

#: ../../source/tables/vm_config_keys.csv:1
msgid ""
"The VM's custom resolution height. (``is_custom_resolution`` == ``1``) "
"(Unit: Pixel)"
msgstr "虚拟机的自定义分辨率高度。(``is_custom_resolution`` == ``1``) (单位：像素)"

#: ../../source/tables/vm_config_keys.csv:1
msgid "``vbox_dpi``"
msgstr ""

#: ../../source/tables/vm_config_keys.csv:1
msgid "The VM's virtual box DPI. (``is_custom_resolution`` == ``1``) (Unit: DPI)"
msgstr "虚拟机的虚拟机 DPI。(``is_custom_resolution`` == ``1``) (单位：DPI)"

#: ../../source/tables/vm_config_keys.csv:1
msgid "``linenum``"
msgstr ""

#: ../../source/tables/vm_config_keys.csv:1
msgid "The VM's phone number."
msgstr "虚拟机的电话号码"

#: ../../source/tables/vm_config_keys.csv:1
msgid "``imei``"
msgstr ""

#: ../../source/tables/vm_config_keys.csv:1
msgid "The VM's IMEI."
msgstr "虚拟机的 IMEI"

#: ../../source/tables/vm_config_keys.csv:1
msgid "``imsi``"
msgstr ""

#: ../../source/tables/vm_config_keys.csv:1
msgid "The VM's IMSI."
msgstr "虚拟机的 IMSI"

#: ../../source/tables/vm_config_keys.csv:1
msgid "``simserial``"
msgstr ""

#: ../../source/tables/vm_config_keys.csv:1
msgid "The VM's SIM serial number."
msgstr "虚拟机的 SIM 序列号。"

#: ../../source/tables/vm_config_keys.csv:1
msgid "``microvirt_vm_brand``"
msgstr ""

#: ../../source/tables/vm_config_keys.csv:1
msgid "The VM's brand."
msgstr "虚拟机的品牌。"

#: ../../source/tables/vm_config_keys.csv:1
msgid "``microvirt_vm_model``"
msgstr ""

#: ../../source/tables/vm_config_keys.csv:1
msgid "The VM's model."
msgstr "虚拟机的型号。"

#: ../../source/tables/vm_config_keys.csv:1
msgid "``microvirt_vm_manufacturer``"
msgstr ""

#: ../../source/tables/vm_config_keys.csv:1
msgid "The VM's manufacturer."
msgstr "虚拟机的制造商。"

#: ../../source/tables/vm_config_keys.csv:1
msgid "``selected_map``"
msgstr ""

#: ../../source/tables/vm_config_keys.csv:1
msgid "The VM's selected gps provider. (``0``: Google, ``1``: Baidu)"
msgstr "虚拟机选择的 GPS 提供商。 （``0``：谷歌，``1``：百度）"

#: ../../source/tables/vm_config_keys.csv:1
msgid "``latitude``"
msgstr ""

#: ../../source/tables/vm_config_keys.csv:1
msgid "The VM's gps latitude. (Unit: Degree)"
msgstr "虚拟机的 GPS 纬度。 （单位：学位）"

#: ../../source/tables/vm_config_keys.csv:1
msgid "``longitude``"
msgstr ""

#: ../../source/tables/vm_config_keys.csv:1
msgid "The VM's gps longitude. (Unit: Degree)"
msgstr "虚拟机的 GPS 经度。 （单位：学位）"

#: ../../source/tables/vm_config_keys.csv:1
msgid "``picturepath``"
msgstr ""

#: ../../source/tables/vm_config_keys.csv:1
msgid "The path to the VM's shared picture path."
msgstr "虚拟机共享图片路径的目录路径。"

#: ../../source/tables/vm_config_keys.csv:1
msgid "``musicpath``"
msgstr ""

#: ../../source/tables/vm_config_keys.csv:1
msgid "The path to the VM's shared music path."
msgstr "虚拟机共享音乐路径的目录路径。"

#: ../../source/tables/vm_config_keys.csv:1
msgid "``moviepath``"
msgstr ""

#: ../../source/tables/vm_config_keys.csv:1
msgid "The path to the VM's shared movie path."
msgstr "虚拟机共享电影路径的目录路径。"

#: ../../source/tables/vm_config_keys.csv:1
msgid "``downloadpath``"
msgstr ""

#: ../../source/tables/vm_config_keys.csv:1
msgid "The path to the VM's shared download path."
msgstr "虚拟机共享下载路径的目录路径。"

#: ../../source/pymemuc.rst:28
msgid "The ``VMInfo`` type"
msgstr "``VMInfo`` 类型"

#: of pymemuc.vminfo.VMInfo:1
msgid "Bases: :py:class:`~typing.TypedDict`"
msgstr ""

#: of pymemuc.vminfo.VMInfo:1
msgid "A TypedDict for VM info"
msgstr "用于虚拟机信息的 TypedDict"

#: ../../docstring of pymemuc.vminfo.VMInfo.index:1
msgid "VM index"
msgstr "虚拟机索引"

#: ../../docstring of pymemuc.vminfo.VMInfo.title:1
msgid "VM title"
msgstr "虚拟机名称"

#: ../../docstring of pymemuc.vminfo.VMInfo.top_level:1
msgid "VM top level window"
msgstr "虚拟机顶层窗口"

#: ../../docstring of pymemuc.vminfo.VMInfo.running:1
msgid "VM is running"
msgstr "虚拟机是否正在运行"

#: ../../docstring of pymemuc.vminfo.VMInfo.pid:1
msgid "VM process ID"
msgstr "虚拟机进程号"

#: ../../docstring of pymemuc.vminfo.VMInfo.disk_usage:1
msgid "VM disk usage in bytes"
msgstr "虚拟机磁盘使用量（以字节为单位）"
